Virtual Youtubers討論區（534)

lm

拉

傳教+留名

連懶鬼都可以變勤力 我相信船鬼喱對CP都可以修成正果

回家未

使唔使咁早開

入黎未

G持樓主

Gchi我大佬

?

幫手推團長

有人sc埋會長
話火雞唔係兔建

樓上班人小圈子到

心心

E
N

又唱

唱

又甲賀

水の様に優しく

甲賀忍法帖

無啦啦唱歌

正

甲賀

樓主slow到

點解會長無啦啦又甲賀

伏筆皇后

牙心

以後應該可以變成每日成就(1/1)

彩虹sc

唱上癮

水の様に優しく(流水sc)

水の様に優しく
虹の様に 激しく

會長真係越唱越好

同埋我又見到另一種流水SC
如果會長唱snow halation

心諗點解會有流水sc 原來有"水"

心心今日玩自bin

服咗桐生會

希望astel唔好咁自責

LM

唔好挑戰桐生會搵野課金既理由

>v<

第一集好正
第二集就

課金係唔需要理由
開心課金 唔開心都課金
落雨課金 好天課金

只要係會長
課金

有冇v可以唱一首歌係keep住有sc

Kingsman睇過覺得好小朋友

課到入確變 (柏青哥)

見唔到開台既

事實係需要澄清

睇左幾次隻昭和game
ptr周祭好似最驚

會限

CLS

原來冇開會限

隻恐怖game咁好笑既

會限呀

好啦

新皮真係有啲料到

COEXIST最強戰鬥力

你有冇睇呀祭同兔仔？
佢兩個都好驚

入啦

新皮真係好似宇佐美瑞希

會長好似有馬車了

心心睇吊頸

心心冷靜呀

disappearence of akai haato

未過到心理關口課金供養人

你的樣子如何，你的日子也必如何

真

渲染燈光屌打本社

諗起天使唱消失

３５點解可以咁撚得意

出場音樂 pekomiko大戰爭

食少一餐可以聽到大小姐 哈哈哈哈 值晒啦

彩虹sc=確変

又黎

又甲賀啦

兔仔同祭驚到個晚應該瞓唔到

阿火打papyrus都卡

第二次

點解又唱

掉彩虹就會唱一次 好似係

又有彩虹

同桐生會點解課金的理由一樣

期待破10次嘅記錄

心心睇埋byebyehaachama

好恐怖

黑化

兔仔講左聽日玩咩？

會長今個月有冇機會爆數

粉紅兔總於黎到？

haato

就係睇左祭 35 宜家ptr
祭個黎應同ptr差唔多都係咁大
嚇到傻

宜家個個玩undertale反而最戲精嗰個唔玩

心ending

死哂

無啦啦有車

有人sc話可唔可以娶Kanata
會長話雖然我冇所謂，但佢應該ng
傾過10年之後大家會做咩，應該結婚嘅機率都係0

i love haa....

I LOVE HAA...

ton

here we go again

who is who...

今日比呀心撚完 舒服曬

唔夠喉, 可唔可以撚多幾下

睇v睇到要買尿片

心心鐘意心豚 好sweet

船露兔鬼貼貼

Astel 一粒鐘14Kill

吓, 我見佢玩得好開心wo

求下佢播多D
再加少少混沌
今年應該可以上百萬

トワ

超越空媽

會長：人生第一次Switch collab已經確定左會係Kanata

我睇錯定會長讀SC都有5000人

今次到會員車

而家到會員車？

好貼貼

我都想入ok?

MC buff 七除八扣剩低既都多左人

好似好多會員喎

On9仔又會員車

又死哂

笑撚死...做乜鳩呀

就算牙根, 一次死10幾20個一次都要百幾二百

每個可以發言一次
下次請再課金

言論自由一次 (每次4蚊)

唔明做乜9
1分鐘死晒
會員車又好，普通車又好

笑死

係5~6個人手mods情況下就係送死

一開始用表情去洗已經有人sus 緊

一眼都估到
突然一堆白牌洗同一個icon

小圈子? 加埋

On9仔送頭

送錢俾會長洗 明明好似冇開會限 好似淨係開左慢速

屌你老母ニジバラ今次先真係幫人宣傳到野

其實佢個同時視聴係真係係佢直播睇套戲定各自開套戲黎睇？
因為我之前睇其他v既同時視聴係冇畫面，得佢地塊皮

燃え上がれ ガンダム

Lm TMT有歌回

阿紫上水

笑到仆街

呀火啲吐嘈
笑撚左

會長話佢整親隻腳
上次同Kanata玩Ringfit都痛
應該要好翻先玩得

偷玩

幾時先有得睇會長健身環仁叫

會長笑得好開心

正呀撞得正歌回

催眠咪其實好睇
笑到我

應該會叫到好似星街咁

至少開始玩Switch

留名似星街

村民健身asmr

連喺唔喺屋企聽到都唔知

撞人狼

唔要星街果隻中風
希望可以出現會長第三種聲線

我仲以為會限會播得
我諗多左添

求生意志力極強

到時虎太郎真係死左

你居然有save低

又想幫會長搽藥油

かなココ 同時視聴 コナン

Apex之王心心

想飲

I ask him
but he turn me down

Yagoo唔敢同會長meme review

Yagoo杯會長

最後放狗真係笑撚左

聽日架仔要返工
希望cover柒鋪勁既

不可幸力 - Vaundy Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた / Covered】

如果Yagoo上meme review應該破到極限

天使龍 協力play打donkey Kong

冇人講？

而家cover唔洗講咩喇
笠水龍都咁既樣

噁男
唔好搞我towa

又食魔血饅頭

其實我覺得好煩
又sc係咁問又best girl盛

下下都過到骨到真係三級火個陣就仆街
cover班撚屌唔係完全無改善既不過同班liver既水平仲係差好撚遠下

天鳯

記得個日有人講

Toilet RTA

MJ麻將

依家水龍敬單嘢點

本來單野就唔洗公開講
就算出得公告未都係話同水龍敬傾唔好取消合作

笠水龍敬

想飲粟米湯

虹スパチャ
確変

今日重要唱幾多次

第3次

自己約人打牌最fdly

其實都係唱幾段

但係cover自己出公告加燃料唔係未見過架

咁就食花生喇
反正今次份公告其實唔係比我地睇，係比業界睇多

水龍敬の悪い点
・Twitterで一方的にキレ散らかしたこと
・中国の動画サイトで状況を説明したこと
・船長を悲しませた＋セクハラ発言したこと
ホロライブ運営の悪い点
・こんな奴を漫画担当にしたこと

架仔都幾幽默

痰都想飲?

幾好

又扮毒

無限粟米湯？

團長會長歌回
星街天使同時視聽
cls簡直魔王黎

優秀 普通 ゴミ.jpg

未確定
只係決定左星期六打fallout

日本人係咪好興線下交換

不過cover揾錢方面又好少出事
燒親都係operation個邊問題

通常抽完就企晒係度交換，
而家武肺攪唔到

咁俾人屌真係合情合理

LOL都中資其實 真係唔知點計廢事講

有無咁多人社障呀

Cover仲未出聲明

會長：有機會再叫Kanata上meme review

好似未重覆過？

婚前婚後當唔同人

我依家主要係喺switch 玩世界遊戲大全51入面嘅日麻

上次先話準備左一堆平板meme等有平板guest就一野爆發

又有新名

一姐都平板

之前有人玩名搞到佢嬲鳩

隻喪屍只係瞓著咗姐

嬲鳩都好得意

唱左11個鐘終於100%

其實係 怕陌生人同講野已經係

1:33 呢句真係有D SAD

但變到冇咁型

v界都幾現實下 皮靚聲靚就大把人鳩衝

呀火玩undertale會唔會正左啲

呢句套去邊度都得, 點止V界

有啲真係做到靠聲紅嘅

ＲＢＣ

holo成員: 皮靚又真係贏大半

8小時廢片

Azki好彩啦
換到靚皮，掛住holo個名都夠做

RBC明明好有魅力 直播氣氛好好

各位星詠者如果臨訓前想中風可以入去睇留言

睇下為左護航營運既人可以講啲乜出黎

想問下笠水龍依家水深去到幾多米

我覺得天使似低氣壓down左
耐久完之後成日冇出現
應該又要天光朝活

把聲勁溫柔！

V 界一定嚴重啲
因為真係九成九個皮都係靚

差在未到地核

就快到地球對面

但RBC唱歌嗰陣 即使我高性能都要mute左佢

之前講錯野都未試過笠咁耐

下 rbc唱歌好好聽喎 不過係易失準

點講都好，cover點垃圾，佢個名氣都真係勁嘅
笠水龍又講到咁絕，笠返陣都唔出奇

彩虹fan個段

場live
個日仲有人話原來場live有rbc 即屌

Miko應該下個禮拜就90萬

賺大錢又冇人嘈

借笠水龍過橋

如果起到身
起唔到身隔離屋兩個人入黎就係200萬

賣垃圾標價 $100 $10

買家：好撚抵啊屌！

之前係比左膠燒
而家係右翼喎

呀火同公主一樣 狂禁

一諗起公主個連打快撚到

【Undertale】Gルート耐久【ホロライブ/宝鐘マリン】
觀看次數：106萬次
好顛

Sans係正

Design轉咗人.....

真心無諗過佢打機咁有水準

左膠不嬲惡過右喎...

家陣睇啲holo啲v channel，azki都係好唔慣

你無留意開姐
船長比東方練大嘅人黎

eg.左膠可以搞到你無左份工 /禁你言
右翼多數真係齋屌 語氣惡/差 但真係對你生活無影響

佢自己就係右翼
對女權開戰嗰種

今次因為自己柒得罪自己友
我睇都冇面上水

cap埋做MacBook wallpaper

屌po錯野

老豆=整皮 老母=人設畫師
之前塊皮其實係老豆整得唔似焦茶個人設
而今次個技術好似好左

訓咁多肯定朝活
我等佢up完費片就訓幾個鐘
飲左少少酒應該好快訓著

apex猩猩

啲人唔識野就亂講野
真係唔識睇多次再講

係喎 無諗到呢點 之前左膠屌佢 起碼右翼d人撐佢
今次得罪右翼 無人撐 變左做佢不嬲名臭

今日仲有人同我講
佢仲可以賺外國錢
笑撚左

飲咩

feel到笠水龍上水之後一定係po道歉文

5ch 之前咪有個comment
話佢以前嘈交嘅對象 包括歐美人 中國人 韓國人 SJW lovelive fans 馬娘fans

如果得罪埋右翼 仲有邊個會撐佢

今日廢片有towa

b站啊，13億市場啊，園長我的超人

我的towa

訓三個鐘

髮型真係決定好多野

會長對腳...........

幫老公宣傳廢片

屌7點唱歌

如果佢上水爆cover大鑊我即刻紅sc佢

其實我覺得上一件靚d

上一件係衰件褸同個頭
其實換返個頭落去同件褸轉一轉好睇好撚多

退咗支、屌人上人、同船長會長道歉先啦

商業野爆大鑊既唔比人告既都一定玩封殺

佢自己7咁多次都係要7，真係無計
阻都阻唔到佢

今日咁早訓 應該得掛

CLS Astel 奏手300kill 耐久撞到意粉佬偷玩
喺度扮初次見面

上網search完發現自己有社障

愛情來的時候就像龍卷風

RBC聽日550K

轉角遇到愛

躝啦又話退post

歸家is ok

話曬係Band友，點都要有度火

下跳jumppad用克萊博開鏡射中人

そら

挽留

一切都係露額既錯
偶像露額=邪道

阿火仲開緊

Molamola

多左好多人睇

都話左佢會太進取

佢開心就好

幾時先可以修成正果

但笑到仆街

少少錢就想做厄介gachi

藍SC洗板廢撚到

至少每次直播連爆兩三個SC上限先啦咁就真係有機接觸到個v啦

藍sc
所有收入都比哂v

慣咗anc 真係冇得返轉頭

1代其實我覺得唔差

點首核突歌人地緊係唔理你
又係呢啲分唔清條界線嘅毒撚

やなないか 真係幾核突下

*ヤらないか

0700鯊魚會限唱歌
而我未訓

バラライカ囉 唔係首歌嘅問題
條V唔想唱你揀邊首歌都一樣架啦 依啲厄介早走早著

但係羊唱過

諗住睇波直落

羊大叔嚟

好似冇衝突

唔關核突歌事

係關人事

睇到你呢句先知

我放棄

封面好gay

やなないか都10幾年nico文化產物一早已經唔係普通下ネタ歌咁簡單
條厄介就算唔係要人唱バラライカ都係一樣要俾人屌

原來依首歌嘅歌詞係咁
但係幾好聽幾洗腦

台仔係咁

係時候要出毒輪車

比起泛民打手算得係乜 見慣

皇上就算用3D玩表情都玩到極致 完全同步 真係好正

唔錯

船長真心慘

呢個世界真係好多無聊人

好好睇

DD喪 又要睇V又要打apex 仲要開台

好辛苦㗎

佢咁嘅生活方式，佢會瞓著先正常

因為本身原曲好聽啫

入唔到

變聲器谷 那有絲會睇

冇羊 瞓唔著

脫衣母羊

連v小圈子

鯊咩開波

讀書都有5k人睇

開谷玩雀魂 黃到

有咩唔可以係post講

我都係鐘意mj麻雀多d，話晒打左咁多年

今日鯊咩會限呢度正常番

其實覺得公海講會限有啲怪

會限歌回係到講你又聽唔到佢唱
其實ok啦
早幾頁都有人講百鬼會限同時視聽

應該係因為太早啫

返工睇唔到

得罪講句
三線女僕服成個feel變左有d搞笑

一姐水尾

會限都水尾

Ina原來讀狼辛

lemon

Azki

Astel 8個鐘 273殺

正到

佢哋兩個加埋

好彩有老死肯陪佢癲 一個人唔知要打幾耐

akb

king?NO!

ak47

Lamy發現自己係花粉症本身一直話唔係
尋晚開咗少少窗 今朝就鼻眼痕 打乞嗤

呢個時節咁夠膽

咁多年無事，突然間有？

rick rolled

早晨
平安喜樂 如意吉祥

我試過有一排只要食辣野就會出類似風疹既野
隔一排就冇事

會限 YT唔會通知
終於miss 左

敏感呢家野係忽然出現

仆街我都miss咗

頭先諗住錄低佢，但fail 咗

朝早7點追會限真心攰

唔記得咗鯊咩有會限

無check 時間表

遲咗起身淨係睇到後半part

見到尼到講 飛入去睇已經last

我都係琴晚有人講先記得

講到明unarchived 真係要喺calendar mark低佢

星期六到Ina
又係七點unarchived karaoke

呢個鐘數係岩岩起身要準備出門口既時間
淨係聽到中間半粒鐘冇頭冇尾

星期六都算係咁

我睇得好有feel

岩岩睇到好多小學生咸濕圖
但又忙住做野，又要花時間搵返

有入一個一陣得閒望下先

2日前有少少遲，照放

搵得返一張先

放錯，呢個先岩

屌miss撚咗鯊咩會限

咁撚多人miss

睇完波頂唔順瞓撚咗

有時間表都miss
手機喺床睇無得背景播就無上黎
睇完瞓返啱啱醒

睇完直落，不過睇得一半

Astel仲打緊

299

聽得太多會長嘅Uninstall，聽船長唔慣

第一張好撚屈

miss撚左 唔怪得頭先7點幾自動醒左 早知唔訓翻

咁早出tweet

應該去針灸

係 琴日好似提過
針灸明明冇感覺

大小姐咁可愛就夠

水龍敬之亂係咪已經完左

個個都沉晒船，真係無眼睇

船長follow返滾水未？

珍かわ余

未其實船長之前有？

兩邊都冇講野

個個都琴日加推真係好膚淺

btw想問入會表格係邊到拎

><

搞事

笑大我個口

我雖然都有睇1陣，但我好快就轉返去睇船長
利申無入會

靠害
想伏鳩會長

mola mola
Tama又係會限講國語

課得多過台仔咪講廣東話囉

AZKi出新皮了
幾時到空媽

台仔既形狀

空媽依家好差咩？我覺得好可愛喎

rbc先 好嗎

RBC幾時先有HD upgrade

女人買新衫係天經地義架

空媽upgrade過好多次啦
而且個皮無問題，佢係走王道idol路線，

反而rbc.....真係要救救佢

話說心心最近幾次開台都冇開收益

但空媽upgrade完著唔返1.0啲衫呢

(新人所以唔肯定)空媽而家係咪得一套衫，連新年果啲主題都冇

官方認證攝影師

天使cap得特別靚

依家個模都有正常衫 idol衫 水著 同 live加強版正常衫

舊模應該有幾廿套衫 全部用唔返

咁要大update既問題黎

有收入壓力就未必做到咁多咁偏鋒既企畫

阿火好撚屈

呢套好過魔法戰爭好多
勁好笑

琴日邊個話要變白既捉佢出黎打

update下唔好成日露yo

所以要好好珍惜牙心

頂唔順要訓晏覺

azki依家開始同holo嘅人再打好d關係 再合作玩多d應該好快上到50萬

就係要黑白配先令銀火更正

rbc首歌真係好洗腦 突然個腦loop緊

以前好多
不過成套3D大改, total lost

誇張過nene

首歌好襯佢把聲
Btw後尾先知係友人A填詞

一個換衫
一個整容
好合理

咁佢原本底邊個nene嘅 水位大過nene好應該

連火雞都有

邊個嚟?

我feel到連燈要燈死Azki了

要連V反既先會紅

我公主仲係底邊47.5

係咪因為我睇過水橙

5年前

咁彩虹社應該愈嚟愈旺
同埋hololive應該差唔多爆箱

咁樣對男朋友

友人A真係全能到仆街

填詞嚟講阿狗都識填

呀狗作埋曲

咁佢本身歌手黎，唱歌好聽，係塊皮差姐

請人 公關 網絡 器材 mixing 填詞 主持 訓公司
十全友人A

A醬應該要正式出道做埋v啦

把死魚聲

中二病全開

之後咪有個聯動俾佢拎正牌病發

頭先用咗kiara 個ch開

WTF

?????

3連炒車

Ne又柒

會長好好J

上次唱完歌冇執返好？

戴返好個套

雪媽講過nene既柒係會影響到其他人

應該就係

四重啦

?????做乜

IQ得 3.14
四捨五入得4係咁架啦

頭先好似話聯絡咗EN manager, 火雞應該未起身

呢條數係咪nene教你計

新人？歡迎入post

nene既柒原來真係會影響到其他人

火雞好似醒左

依家就即覆

てぇてぇ

呀水係咪收左皮啦而家

聽講A醬中意睇百合漫畫支持她做v

提早咗，而且好似無限數量

空A

原來3.14巴已成過去沒人識

邊個水

水龍敬

我白滑

咁搶口
今次冇人幫到你

中國仔幫緊他大戰日本仔

nene 個傻女又玩到水浸

阿火嘅英文似自己翻譯
如果係公司班人會好似之前miko咁正常好多
不過都好過pekoglish

咁好戰

哈士奇呢

3.14巴我已經唔記得係邊個
有冇人自首一下

有冇人講下故

husky ?

only girls love?

電子消費券可唔可以課sc

可以課b站

一個月得三下紅

得嘅話睇下可唔可以儲埋一次過上限SC

搭車聽翻一姐

分期有撚用

咪就係上面3.14四捨五入變4就係段故
點解好似冇人識咁
上幾次有人講都冇人BinC

nene講智商3.14
有位巴打話唔四捨五入有4
係咪咁 我都唔記得

幾耐之前
我可能未入連v

財爺益我手鬆d 射sc

y so q

應該係兩個月前

可以課多幾個會然

都幾耐下，我都已經唔記得

面都要拮？

而且已經好耐無見佢

nene智商四捨五入有4
巴打四捨五入完得0

咁應該我唔記得咗

暗瘡肥婆

靚女黎

針灸對暗瘡有效？

bin 下四捨五入咪算
果位巴打就咪bin c

佢搵到伴侶比佢做V更加出奇咁嘅感覺

咁點解我要比人bin

你太搶口？

原來真係有

我都搶口？

我鬼知咩，你同bin你c果位自已格劍啦

咁都有4K同接 班鬼佬真係

會唔會諗多左，阿鬼天生麗質，又白又滑，點會帶暗瘡

呢啲就唔po link都得嘅

咁耐淨係試過針手腕同下背

我懷疑你反串緊，仲想順手宣傳

咪屈.... 覺得奇怪姐

咪鬼貼連結啦，明知大家都反佢

邊度有得聽

係呀，前面好似有人提過，都幾好笑

有preview圖 正常唔會click入去啦
下次唔貼link了
不過d鬼佬真係好精障

呢到周不時有新人，無謂毒害佢地

鬼佬就算啦，全部都係阿叻黎

唔小心禁左入link屌

u老屎忽

注意唔好搶口

雖然應該係9UP

記得同各位老屎忽請安，上連要好撚認真
加入反水大聯盟、唔洗尊重其他人，想屌邊個個推就用力屌落去
多d睇華生個表妹，射多d sc比佢，順便傳下心引多人入坑

只要做齊上面既野，就可以擺脫新參呢個朵

叫牙喪唔好打tank keep住零分

其實nene單野應該係上次火雞去左nene屋企唱
因為OBS係入key連youtube開台
nene睇個樣開台前唔記得左改返變左係火雞度開
要del片要係youtube做所以nene del唔到要搵火雞搞

對腳好似畫得粗左少少

Virtual Youtuber 討論區（535）

有肉先好食

題外話

食

阿火好有心

黃金船仲有冇做vtuber

要用VPN玩既game都7414啦
玩GBF好過

廢事講得咁露骨啦

唐巴係咪已經收翻V post個管轄權

咁公連都vpn，咪又係一堆人爭住玩，或者玩下試下先

鬥快開姐
大家鐘意#2都可以開定

依家開定536都得

我自己都半個CY fans都頂唔順彈珠同馬娘
都係玩翻gbf算 我見d美術做得幾好

高質.......幫我地挽留成神巴未

Virtual Youtuber 討論區（536）

火雞好似搵咗唔少人線下collab

馬娘未開始玩已經要dl3gb野

架埋6BG
但睇畫面值得既

屍係日本應該仲狼

值
但都幾誇張，佢呢隻驚都真係好心整

小氣c

痴人氣

痴nene人氣

可能會每晚喺唔同女人屋企瞓

呢度反雞大本營

我知
但nene底邊緊
邊有人氣

同接11k都底邊
冇10k果啲情何以堪

底邊都有人, 密食當三番

minecraft 係同接上有buff

炒車個時邊有咁多同接

恭喜前輩百萬訂閱唯獨會長一百萬既時候沒有恭喜

估一個Vtuber

佢話好hurt唔想入返黎

你認錯人了
佢唔係會長係組長

who牙雞？

又一再應驗水鬼既說話
因為個post太低質搞到人唔上黎吹vtuber....

到底有冇用個腦做野

呢到D人太搶口

用消費券SC ?

最盡玩到4點半

會長發高燒

磨曬成個holo既豆腐

又笑公主

琴日出完街食飯今日就

你唔係最鍾意搞姬咖咩

中意不過我中意有愛的搞姬

照計無咁快

屌一姐ymca

趁返鄉下之前搵得就搵

cover又唔上水
牙敬又笠緊水

屌 唔係咁撚黑啊

一邊最叻用vtuber之盾
另一邊新發明支那人之矛

手遊擬人化版賽馬育成驚
good shit

今日心情又無哂
又要全日杞憂

又開始做apex廢人

Nene 種樹真係有一手
成個pool最靚棵樹

笠水龍敬有下文未

類似商業糾紛係業界時有發生
基本上就係私底下談判好 再發個官腔聲明

上左都等於無上

發燒姐
冷靜少少喇

坐過少少, 讓個位出黎一齊杞憂

自己宅喺屋企都出事
vtb群組

支又然

聖誕之後都無線下聚會

冇撚哂人po都推唔郁

Thumbnail 好型

正常都唔會上水講啦

點會上水講

個個入晒小圈子

系

LHG中之人係咪換咗人
而家瘋狂搶口師嚟

搶口c

LGBT師

玩緊馬娘唔得閒入黎

馬娘開ser結果又拎返牙敬出黎鞭

rbc 兔仔耳

mio又中

FBK 同RBC 同時開APEX都唔一齊玩係咪不仲